有無巴絲有各大放警察入苑既保安公司名單

好多屋苑一至兩年都會重新招標， 有無巴絲整左可以放出去俾大家做個精明選擇 ?

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！